路透社：iPhone 旗艦機或改由印度生產！

路透引述消息人士的消息，指出蘋果將在 2019 年透過鴻海於印度生產高端 iPhone，當中可能包括 iPhone X 系列。

事實上，蘋果已在印度生產 iPhone 6s ne iPhone SE。貿戰開始後，有指如關稅加至 25%，便會將生產線撤出中國。

據報道指出，將組裝 iPhone 的廠房位於印度泰米爾納德邦，而鴻海已投資 250 億盧布擴建廠房，為當地提供 2 萬 5000 個就業機會。

諗起印度佬啲開外掛片

原文喺呢到 篇文太長copy唔哂

好過益支那

點解唔係美國

言下之意 支那人種就唔垃圾？

起緊廠

美國，歐盟就賣美國機
其他地方賣印度機掛

無印度人咁垃圾，去過印度就知，啲騙子黑心野衛生差絕對係有過之而無不及

大陸玩咁多次都無痾過，印度去兩次痾兩次，真係痴撚線級垃圾。

你收皮啦食屎狗

成本貴

其實遲早離開中國生產，只係侵侵令到蘋果加速離開

姐係垃圾都不如啊

鴻海咪富士康母公司 變左印度整有咩分別
一陣啲印度仔掛住強姦啲女員工 唔知加左啲咩落部機

連登仔窮到日日住起公屋
鬼知咩 印度有民主一定係好國家

除左中國，個個國家都係人人有樓揸手，唔洗做有糧出，治安好

雖然印度係垃圾，但係無知到咁，以為痾唔痾就係得於清唔清結
只係你食慣咗咋

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

班印度垃圾做錯野淨係識得賴，qc真係祝你好運

中國有民主只係時間既問題

嘩 組裝機洗工人幾多技術呀 講到印度無人識字咁

認同印度人垃圾，但我印度冇屙過
反而喺支那出trip 屙到仆街

一般唔乾淨二黎樣樣野都多油

就升乾淨 食油都夠你痾

印度啲出入口雜費貴到仆街
一定做唔到製造大國

嘈乜能呀 總知連登仔見到中國就負皮你啦

你估香港人好勁咩剩係識炒股炒樓

中國世界工廠係因為夠平夠賤，地多人多點污染都得，90年代做世界工廠班工人叫盲流，唔識字只係鄉下耕下田，要什麼技術都無

食野會肚痾=個國家係垃圾
你就真係垃撚圾級痴線

將組裝 iPhone 的廠房位於印度泰米爾納德邦係沿海城市
總識字率
印度 72.1%
開間廠請四萬人
印度人口13.39 億
女人就算唔比打工呀
當一半都6億幾人 x 72.1% = 4億幾人

請唔到咁多白人
請力架=玩鳩自己

但中國叫世界工廠時，邊有咁多鐵路
仲有而家中國世界工廠已不及90年代，部份都轉左越南，因為人地更平更賤

垃圾人種先岩做奴隸 傻

咖哩味iphone

世界工廠係因為佢加工，輕工業為主
鋼產係重工，鋼鐵重工主要係內陸，例如內蒙包頭
而做世界工廠既係輕工加工，主要係華南，東莞丫，珠三角長三角一帶
我20年前中一就讀過，果時已經係世界工廠，你既數據係現在，又點會係世界工廠既原因，只係世界工廠後引發的建設

印度 iPhone

講到識字，就不得不提殘體，當初大推殘體既共狗係掃盲黎講真係算係世界一絕，真正將文字係佢地國家普及左，當然殘體99.9%都違反左造字六書既原意，其實支那人應該將殘體慢慢轉返做正體字。

垃圾同垃圾 理撚得你邊到整

made in usa一部iphone應該可以賣夠30k

早牌Tim cock先叫ifan分期買iphone

係wor 咖哩國一樣人口多到唔值錢
d人勁子就去美國做it9，廢都可以整iPhone，而且個個識英文仲方便d

唔轉肯定係政治需要

唔得！我反大陸就印度都要撐

咁多人幫中國講說話

外掛大國未聽過？

India 監管好難搞，因為佢哋懶到仆街 ，又貪心

中國人係衰，但奴性重，相對聽話

我相信我相信 信你老母咩
你邊撚個啊

咁咪好大陣咖哩味

做咩呀
支那班畜生冇工開唔撚抵得呀？
陸續有黎呀，叫你主人慢慢受啦五毛賤畜

面對現實啦低技術工種根本咩國家既人都做到

支那人都做到

或改
中國或成最大贏家

佢做到係因為佢啲人係近乎全球最賤價
本身中國人就係鬥賤賣
而富士康就係爭到塊餅

好多好無知嘅人
而家生產大部份都係M2M，已經越嚟越少人手部份
基本上你搵到平價地多嘅地方就得，再加上印度喺電子科技嘅專才都唔少，所以做生產鏈管理係好過支那好多

我去新加坡小印度食野 都可以出事。本土果班真係 印度景點好乾淨 一行出去就屎水咁款

咁香港都係食慣左
唔等於乾淨？其實可能污糟過印度？

大家人種都係垃圾
不過印度d人懶過咩咁
大陸人就會為咗ot錢去開ot
印度人就唔會

印度佬好灑脫
話唔做就真係唔做

泰國越南好過啦，起碼啲人西極好過柒頭皮印度人